{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041998",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라마다바이윈덤 군산 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックイン及びチェックアウト時間は予約お知らせの詳細説明に従って設定されており、連泊不可の商品を予約された場合はその時間を確認してください。 スタンダードルームは低階、デラックスルームは高層に割り当てられ、最大人数を超える入室はできません。 エキストラベッドやベビーベッドは提供されません。 デポジット制度が運営されており、支払いは現金またはクレジットカードで可能です。 ペットの同伴入室は不可能であり、駐車は無料ですが、バレットパーキングはできません。 無料Wi-Fiを提供し、すべての追加費用は現地で決済してください。 朝食は宿泊客の事前予約価格で、大人は20,000ウォン、小人は13,000ウォンであり、当日現地にて決済する場合、大人は21,000ウォン、小人は13,000ウォンです。 部外者は23,000ウォンを支払わなければなりません。 朝食の利用時間は07:00から10:00までで、ビジネスセンター、フィットネスセンター、レストラン、宴会場などの付帯施設をご利用いただけます。 フィットネスセンターは宿泊客に無料入室が可能で、その他の利用案内事項は当日ご案内いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "スタンダードルームとデラックスルームの違いは何ですか？",
            "answer": "スタンダードルームは低階にあり、デラックスルームは高層にあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える入室はできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超える入室はできません。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドやベビーベッドは提供されますか？",
            "answer": "いいえ、エキストラベッドやベビーベッドは提供されません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの同伴入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は無料です。ただし、バレットパーキングは利用できません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどれくらいの価格ですか？",
            "answer": "朝食の事前予約価格は大人は20,000ウォン、小人は13,000ウォンです。当日現地にて決済する場合、大人は21,000ウォン、小人は13,000ウォンです。部外者は23,000ウォンを支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の利用時間は07:00から10:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はどの施設を利用できますか？",
            "answer": "宿泊客はビジネスセンター、フィットネスセンター、レストラン、宴会場などの付帯施設を利用できます。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターの利用料金はありますか？",
            "answer": "フィットネスセンターは宿泊客に無料入室が可能です。その他の利用案内事項は当日ご案内いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 456
    }
}